Ze was overdadig en luid in zijn lof.
Dan wordt ze te opgewonden voor louter bewondering, zij nam het in haar mond en zoog het, en manipuleerde het met één hand, mijn codpiece met mijn andere te vingeren.
Ik vond toen haar vingers waren mijn onderste gat voelen en kietelen.
Ze nam haar mond van mij af prik, en wacht even; dan weer haar vinger op mijn fundament, en zorgde ervoor dat het zachtjes doordrong tot het zover was.
Het vorige pauze was kennelijk bedoeld om haar te bevochtigen vinger met haar speeksel dat het gemakkelijk zou kunnen wegglippen.
